邊間銀行開信用卡最易申請

唔洗睇糧單果啲

恆生enjoy

AE

Aeon

HSBC

垃圾中狠

冇錢學人開卡，正垃圾

留tg 唔洗糧單 無要求

aeon喇一定

上money hero慢慢睇

Refer狗

好彩citibank無跟佢申請 垃圾網

上去睇
再搵街霸/網上申請

德福有ae